const geo = [{
        question: "Quelle est la capitale de l'Italie?",
        correct_answer: "rome"
    },
    {
        question: "Quelle chaine de montagnes sépare la France et l'Espagne?",
        correct_answer: "pyrenees"
    },
    {
        question: "Quelle est la préfecture de la région Provence-Alpes-Côte d'Azur?",
        correct_answer: "marseille"
    },
    {
        question: "Sur quel continent se situe le Liban?",
        correct_answer: "asie"
    },
    {
        question: "Dans quel pays se situe le mont Blanc?",
        correct_answer: "france"
    },
    {
        question: "Quelle est la capitale du Mexique?",
        correct_answer: "mexico"
    },
    {
        question: "Sur quel continent se situe la Nouvelle-Zélande?",
        correct_answer: "oceanie"
    },
    {
        question: "Quelle est la capitale du Canada?",
        correct_answer: "ottawa"
    },
    {
        question: "Comment surnomme-t'on la région la plus a l'Est de l'Afrique?",
        correct_answer: "corne de l'afrique"
    },
    {
        question: "Quelle est la capitale de la Bulgarie?",
        correct_answer: "sofia"
    },
    {
        question: "Quel est le plus long fleuve de France?",
        correct_answer: "loire"
    },
    {
        question: "Quel fleuve traverse Paris?",
        correct_answer: "seine"
    },
    {
        question: "Quel Etat américain est surnommé 'le zizi de l'Amérique?'",
        correct_answer: "floride"
    },
    {
        question: "Quelle est la capitale de l'Islande?",
        correct_answer: "reykjavik"
    },
    {
        question: "Comment s'appelle le méridien de référence internationale de longitude?",
        correct_answer: "meridien de greenwich"
    },
    {
        question: "Quel pays est le plus gros producteur de bananes?",
        correct_answer: "inde"
    },
    {
        question: "Quelle est la capitale du Vietnam?",
        correct_answer: "hanoi"
    },
    {
        question: "Quel est le nom du sommet du monde?",
        correct_answer: "everest"
    },
    {
        question: "Comment appelle-t'on le drapeau du Royaume-Uni?",
        correct_answer: "union jack"
    },
    {
        question: "Si la France est l'Ouest, l'Allemagne au Nord et l'Italie au Sud, où suis-je?",
        correct_answer: "suisse"
    },
    {
        question: "Quel Pays a un drapeau à fond blanc avec un rond rouge au milieu?",
        correct_answer: "japon"
    },
    {
        question: "Combien y a t-il de langues officielles au maroc?",
        correct_answer: "2"
    },
    {
        question: "Quel pays a pour capitale Jakarta?",
        correct_answer: "indonesie"
    },
    {
        question: "Le lac Victoria, plus grand lac d’Afrique se situe dans quel pays?",
        correct_answer: "tanzanie"
    },
    {
        question: "A quel pays le Groenland appartient-il ?",
        correct_answer: "danemark"
    },

    {
        question: "Dans quel département se situe Lille(ville plus belle que Lens)? ",
        correct_answer: "nord"

    },
    {
        question: "Dans quel département se situe les Girondins de Bordeaux, relégués en national?",
        correct_answer: "gironde"

    },
    {
        question: "Quelle île possède le rhum le moins bon des Départements d'outre Mer?",
        correct_answer: "reunion"
    },
    {
        question: "Quel pays du Maghreb se retrouve dans tous les stades du monde grâce à son drapeau?",
        correct_answer: "algerie"

    },
    {
        question: "Dans quel pays peut-on manger le fameux 'pondu'?",
        correct_answer: "congo"

    },


]
export default geo